傳澳洲引用《反外國干政法》拒絕中國富商黃向墨申請成公民

【傳澳洲引用《反外國干政法》】
【拒絕中國富商黃向墨申請成公民】

澳洲媒體報導，政府首次引用《反外國干政法》，拒絕中國富商黃向墨的澳洲公民申請，並註銷他的居留權。

黃向墨過往多次向澳洲政黨捐款，當局的調查包括他與中國共產黨的聯繫。

#有線新聞 #澳洲 #中共 #反外國干政法 #黃向墨 #公民 有線中國組

我都想拒絕嗰啲返過大陸住呢幾年嘅人返香港

仆街又贏！

笑撚左
你隻大陸間諜拆墮到要執人地出過既post呃like

痴撚線五毛
下下check 哂成個台先出post呀？
改名五毛#38523五毛狙擊手

進化到連回應你
但唔合你意都變成五毛拿？
又為錢去大陸做狗
又中資又淘寶又中移動
連屈人都學足大陸
不如你直接番大陸生活算啦
不過小心豬瘟
人形豬都會感污到架

視人權為無物，澳洲真係好過分

佢有香港身份證

HK is not Singapore

用中移動係咪五毛

關愛座幾時cut 中移動？ 我之前都係用支動 不過我一月趁完約轉咗都數碼通。

咁都有負評

澳洲撤居留權 大陸富豪黃向墨：現快樂定居香港， 如政治捐款不當請澳退還